{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702275",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안동가마솥손두부(본점)"
    },
    "text": "安東釜手豆腐(本店)\\n\n慶尚北道安東市安幕洞866\\n\n安東釜手豆腐は韓国料理-一般韓国料理を営業しており、営業時間は11:00から21:00までです。 月曜日は休みです。 店内は80席の定員と3部屋（46席）の大型ルーム、2つの小型ルーム（それぞれ30席と8席）を備えています。 この店は広い駐車場ときれいな内部で知られています。 安東釜手豆腐はメディアでも手豆腐の美味しい店として紹介されました。 安東臥龍農協が提供する国産豆で、釜で直接製造するスンドゥブとモドゥブは美味しい特徴を持っています。 また、黒屋で直接製造するチョングッチャンも絶品です。 安東釜手豆腐は安東市の模範飲食店で、手豆腐の美味しい店として有名です。 また、小商工人創業ヘルパーに選ばれた「優しい家」として知られています。 この店では豆腐入りきのこの寄せ鍋、スンドゥブチゲ、山菜ビビンバなど多彩でおいしいメニューが用意されています。 また、各種の集まりや団体行事も歓迎します。 安東釜手豆腐を訪れ、真の豆腐の味を体験してみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "安東釜手豆腐の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "安東釜手豆腐の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐は何曜日に休みですか？",
            "answer": "安東釜手豆腐は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐は何席の定員がありますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐は80席の定員があります。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐には何部屋ありますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐には3部屋の大型ルームと2つの小型ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐は安東臥龍農協が提供する国産豆で、釜で直接製造するスンドゥブとモドゥブの美味しい特徴があります。また、黒屋で直接製造するチョングッチャンも絶品です。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐では豆腐入りきのこの寄せ鍋、スンドゥブチゲ、山菜ビビンバなど多彩でおいしいメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐はどんな店ですか？",
            "answer": "安東釜手豆腐は韓国料理-一般韓国料理を営業しており、広い駐車場ときれいな内部が特徴的な店です。メディアでも手豆腐の美味しい店として紹介されました。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐はどんな評判がありますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐は安東市の模範飲食店で、手豆腐の美味しい店として有名です。また、小商工人創業ヘルパーに選ばれた「優しい家」としても評判があります。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐では団体行事なども受け付けていますか？",
            "answer": "はい、安東釜手豆腐では各種の集まりや団体行事も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "安東釜手豆腐を訪れるとどんな体験ができますか？",
            "answer": "安東釜手豆腐を訪れると、真の豆腐の味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 467
    }
}